西甲最後一戰，球王又拎10 分

今季破沙維20 助攻都比你大陸文講到連加特咁

阿朗近2年最高都係9.8分
對馬體入3球反cup果場
美斯又贏

朗迷: 評分個班都係疤狗黎 球壇已死

例行公事，美斯都交出10分表現
證明鬥心幾勁

球壇仲有得救
我地仲有一個獨立嘅評分系統

樓主似真心追擊美斯

講真隊友廢先贏唔到冠軍
球王9分都要輸波就知咩事

我讚緊美斯喎

whoscored真係好撚on9

今次無基沙文無丹比利即刻領軍怒炒勁旅艾唔知咩五球 證明以前輸波真係呢兩個人累事 辛苦型球王

本周西甲複賽，巴塞4-0大勝，一射2傳的美斯再次獲得whoscored的10分，這也是他本賽季西甲第七次獲評10分。

即是今季都8次10分，阿朗1次都無

條友拎完大陸文 就開始拎c朗出黎講 每日如是 on9到爆

樓上果班盲撚
我讚美斯講到我狙擊

根本今年25入波21助攻勁到前無古人，仲拎埋神射手
拎亞軍因為隊友廢，教練廢
成班盲反我都無野講，我等睇球王七奪金球

C朗等餵係差啲

Whosocred黑撚到 一定要report到佢仆街

一定係美斯迫害
聽講國安法都係美斯嘅主意

係，將阿朗由1粒炒到上5粒嗰幾場都係無呢兩個人就知咩事

條垃圾打前鋒但無守好個龍門已經係廢啦

我都好佩服美斯嗰種專業精神 即使去到西甲最後一場冇乜意義嘅比賽都會出盡力踢唔會揸流攤 真正尊重對手

係，所以都係呢幾季歐聯先有領先3球俾利物浦反cup同埋俾羅馬反cup嘅情況出現 睇見alba輸到喊包咁就心酸 美斯咁全能應該可以做埋心理輔導

復賽後扮廢讓到皇馬拎冠為止
知道皇馬拎冠就明知冇撚用都入兩球

侏儒球王

美斯好自私，咁多年黎淨係幫阿朗練EQ，希望阿朗可以炒返次美斯補數

咁又唔好咁謙虛 咁多年嚟美斯都教唔少人生道理 羅馬利物浦球員就學識未去到最後一刻都唔好放棄 阿根廷人就學識彈出彈入就唔洗孭鑊嘅道理 最後只要扮到好唔情願咁入返國家隊就可以攞返光環 連心計都咁勁 美斯真係全能

根本唔應該復賽
全世界仲爆發緊
球王邊有心機踢波